初選過後鄒家成做過啲乜？

贏咗初選之後，鄒家成恍如人間蒸發，對運動接近0貢獻。未選到入去已經率先隱形，比佢選左入去10皮已袋，大家仲會對呢個人有咩期望呢？

可能大家覺得我太偏頗，我就cap 左2個佢最近嘅post比大家睇。

1. 初選後喺論壇屌完林卓廷，然後印印腳PS左自己個樣落去。自己721 乜都冇做過，然後消費被charge暴動、早排屌過嘅林卓廷。

2. 立即重啟立法會選舉！(我要百萬年薪!!!)

比起黃之鋒、周庭、羅冠聰、岑敖暉一直喺國際戰線發光發熱；快必、陳志全、梁晃維甚至民主黨嘅地區宣揚，鄒家成究竟知唔知醜？

全泛民同本土派之中，食相最肉酸一定係佢。

拉

其他廿幾歲贏初選都一直冇停過。

佢最起碼都應該好似初選前咁宣傳下反送中反政權啦！

咪問啦 問就分化pr㗎啦

我只係想大家理性討論下，如果俾呢個人開壞左個頭，以後就會有更多素人真正食人血饅頭

你呢句問全港9成區議員都啱用

問區議員啱用就代表問佢冇用？

區議員大部份一路都有做地區工作喎，佢區議會落選添 照計應該有更多時間專注做反政權工作

佢排名唔夠前 咪話退出左

平衡時空? 佢已經成日開po同開live架啦喎
批鬥夠未

佢自己批鬥泛民先喎

大家互相監察黃圈先會進步

如果佢永久退出政壇我就唔會怪佢

佢先同完你講嗰個梁晃維做live

你要講佢當選之後做過乜 你咪將佢逐個post放上嚟囉

放得嗰兩個就起埋呢啲topic

開個live就當政績？

1. 平衡時空? 佢已經成日開po同開live架啦喎
你無回應剩係挑番佢批鬥泛民嚟講又唔講前文後理

2.究竟係投票賣香港嘅泛民罪大惡極定係一個你口中咩都無做嘅政治素人重罪D?

見你下面話佢永久退出政壇我就唔會怪佢
咁賣香港個班幾退出先?

見你話佢批鬥泛民就知你咩料
個次民主黨d助選抹黑佢又唔見你講?

講人民議會 臨立會 叫人買蘋果 嘅post又唔po出嚟?

開live講嚟緊方向 呢家處境 都唔當係一個議員應該要做嘅野?

屌即係你覺得唔buy泛民 = 分化撚？

大把本土新人都未有戰績㗎啦
依排成人見佢開live講論述，咁仲唔夠咩？

追擊泛民係因為佢地有資源有公權力但冇作為
你想一個啱啱出嚟行嘅大學生做到啲咩成績？
你估個個都會做到Gphone咁咩

你想push班本土派做更多野唔係問題
但你起啲咁嘅標題去追擊一個冇錢冇權嘅大學生為乜？

我個重點係佢初選之後做好少嘢

人地快必落街開街站，佢就上網開live

本來我都冇諗住講佢批鬥泛民，係上面話批鬥夠味嗰個人出post講陳志全屌主留派，我先咁覆返

BTW賣香港嗰班咪已經逐步被淘汰緊，鄒家成係所謂新力軍，背負數以萬計市民嘅初選票源，監察住佢都好正常姐

你up乜鳩

佢屌鳩泛民得，我屌鳩佢唔得？

我咪講咗我覺得大家應該互相監察囉

咪就係為咗令素人唔好大安旨意覺得自己攞咗立法會入場券就可以開始越做越少野

你咪屌囉

我都可以屌你架

我想問下廢涂初選之後做過乜
我想問下鄺神初選之後做過乜
我想問下一舊雲初選之後做過乜
大把人乜柒都無做
上班呢班重係現任議員
你捉住一個乜都無嘅人嚟講
你都幾有趣喎分化得

大家理性討論。你要屌我當然冇問題，但你自己諗下我呢個post嘅核心係咩先啦。

你再睇下以前我都有笑鳩過泛民。目標只係唔希望政客出現喺黃圈。

我第一個comment已經好理性

呢班人所以咪已經被唾棄

你想佢做到乜？
佢去做黃醫護照顧好病人
返好工就夠

咁我#18個留言係咪答到你佢做咗啲咩

做到快必一半

不如你實際啲講下以佢呢個身份應該做咩可以做咩，所謂既監察唔係一味屌同分化俾啲建議出嚟，佢一而再再而三都唔聽先好割啦好嗎？

其實改吓個名轉做樓主都一樣

咁樓主嚟緊有冇10皮一個月啊

樓主係咪孭住過萬選民嘅票？

哦之後你又話佢批鬥呢到被唾棄嘅人

最基本落區宣傳啦

做返佢初選前有做嘅嘢

其實你知唔知自己up緊乜

頭幾個回覆pr味重到，預先講定有人會話pr就當冇事
最搞笑係鄒家成明明成日連埋岑傲暉、張可森、梁晃維開live，做嘅野都係共同體咁去做，偏偏剩係不斷針佢一個
啲pr由頭到尾都好想由鄒家成入手搞散抗爭派，因為鄒家成唔係區議員，知名度低啲易入手

ching 係因為佢唔係區議員理應有多啲時間做野

同埋因為佢係較多批評泛民嘅一個，所以對佢有多啲expectation都好正常啦

我諗運動過左咁耐
和理非又好抗爭派又好
都好難被分化ga喇
樓主都係收皮啦

雖然我唔多buy佢

但樓主未勉太on9
重啟選舉本身有乜問題？

贏初選一件事
去左邊一件事
721做過乜一件事
重啟選舉一件事
全部冇任何因果關係
你將幾樣唔同既野串起晒黎做一個指控？

樓主旨在製造泛民同本土對立姐

資金呢？

我諗唔係個個都好似呂智恆咁唔係議員都行動力咁高，不過你都可以試下FB同佢提議下

批評泛民

班民主黨抹黑又唔講又唔知又睇唔到

初選開哂波啦

最好笑係話佢批評泛民比較多所以多d expectation 睇到笑哂出聲

咪玩啦

如果我咁都叫製造對立，我一早就抬高晒泛民啦

唔通鄒家成陳志全屌鳩主留派你又會話佢哋製造泛民同本土對立咩

真
同時極懷疑佢係泛民死忠

與其屌佢唔做野，不如建議佢做咩好過啦

民主黨抹黑同佢有冇做過野冇關係㗎喎

唔該你思路清晰少少啦

樓主我見你批評鄒家成都比較多，所以我都對你有好大expectation，請問你初選之後知過乜？

屌你我覆咗幾次都冇人睇到

叫佢學下快必，或者起碼做返自己初選宣傳時嗰種幅度密度

咁對家都可以咁做既
一係佢好享受喺網絡上帶風向

人地係代表過萬選民，我同你都唔係。

對一個未來代議士有期望有乜問題...

我早幾個post先屌許智峯鄺俊宇，咁都可以屈我係泛民死忠

眾志派打手點解要踩低本土派

你就真係好享受喺網上屈人啦

你啱啱唔係咁講架喎，你會關注佢係因為佢批評泛民比較多喎
而家又變咗代表過萬選民？

咁我又想問下代表過十萬選民個堆做過乜

夠啦pr五毛狗

佢覺得代表100,000選民嗰啲有問題，咁咪即係佢覺得代表選民嘅人要做嘢囉

咁同樣地佢都係代表緊選民，換句話講即係佢都應該要做嘢，但而家佢冇做嘢嘛

你冷靜少少睇吓我講咗啲咩先啦

而家唔係屈毛就可以帶到風向

原來你仲停留喺咁低招

呢排PR公司開始搞本土派

姐係行軍打仗

有一堆大將軍你唔撚去砍

捉撚住個卒仔係到屌

現任立法會議員成班留任袋緊十幾萬一個月你唔屌佢地

個班就真係百萬年薪啦

你屌個乜都無重老作話佢想要百萬年薪

你都幾有趣

我屌你泛民係應撚該架，忍你哋班撚樣咁耐，當年做過乜嘢唔記得哂？泛民對本土派割席咁簡單？

唔好唔記得你哋泛民點同黑警港共合作去對付抗爭者

無人fb有提12義士囉
全部泛民真係唔知做乜
泛民眾籌post就有一個好似推緊

唔好傻，區議員做好多地區工作

有上d100同林卓廷辨論過委任問題嘅
其實成日嘈人哋做過咩野，不如討論有咩實事要做再同班初選勝出者反應好過啦

港島有個後生仔都係，佢條女日日post 同佢周圍食野爆房

拉分化po

開你撚事咩
靚仔做嘢唔使你教

區議員做幾多野
呂户亮選唔到入去初選都有KEEP住做野
鄒家成日日係到左屌右屌

佢只係個廿歲出頭的年輕人
做到幾多得幾多
而家港共中共的g點太敏感
佢會俾政權釘死

區議會落選咪要打工搵食囉

點解他有責任一定要做野？做左立法會議員拿？

網台節目見過佢露面
佢手指好長 好性感
我J咗佢

歡迎負評

乜眾志同本土派唔係已經融為咗做抗爭派啦咩

分化post

係咪on9自己區冇做野就係全港九成冇做？

咁都有得屌

公道啲講，佢初選入圍之後都有好多post講反政權嘅思想武裝，如果樓主係無留意開，就唔好一句屌埋去話無做過嘢。

何況佢唔係區議員，有時間但無錢無權無身分去做。點解你唔問當選嘅民主黨區議員做過咩

佢同林卓廷辯論，表現強差人意，不過都係上鏡頭宣傳理念同某部分本土派嘅諗法，抑或你覺得少部分人對泛民嘅不滿/積怨唔需要解決？泛民有無責任做返好自己比信心香港人、本土派？

是咪on9落選區議員無實權點做嘢

對素人嘅要求就咁高，想知樓豬對立法會議員要求係咪都咁高

我唔係講緊鄒家成只係reply緊佢嗰句話全港九成區議員冇做野

佢批鬥泛民先?
原來係私怨撚
人地鬧完你，嬲嬲豬又開po 鬧返人

去販民論壇、出論述文、長篇大論講點解要總辭你又唔講？
你估好似中學生作文個幾鐘就寫完？
洗唔洗自己攞錢出黎派口罩？

喺佢Facebook睇到偃做好多嘢喎
又block一件

收嗲啦屌你老母臭化閪

樓主可唔可以用呢種心態對待藍絲同建制?

借個位

一個落選區議員你expect佢點先？家下佢同你同我一樣都只係普通市民身份，咩權力都無，知名度又唔算高，不如樓主你講下你對佢有咩expectation先？你想佢買軍火定搵傭兵定去見Pompeo？

本身都以為你條柒頭係良性討論
愈睇你啲comment愈撚唔對路
如果你係真心幫泛民的建議你出少句聲
因為你好撚戇鳩
btw 已block 樓主

又想推翻初選結果

一個無公職係身既人要比市民監察
可能人地今日下晝食左乜樓豬都覺得關佢事

呢個post都幾撚無聊

又係泛登仔
懶係理性咁屌你老母啦

呢個post就話你知泛民狗幾垃圾
有權既做唔到野 就去屌個冇權既點解唔做野

佢監察泛民就叫批鬥
你批鬥佢就叫監察？

佢條撚樣一直係垃圾黎
都唔知點解咁多傻鳩投

樓主是L但cap兩幅圖就話人地冇做野都幾好笑架喎
人地facebook live都做過幾次喇

大家講佢無權做唔到嘢，係理所當然，咁總辭之後香港人都係無權喎，仲有啲咩可以做？若然做到，其實宜家佢都可以做啦，講到尾佢都叫贏咗初選，既然無任何議員身份就更加自由可以推更加多嘢喎，如果佢哩個身份都推動唔到，咁總辭之後都係咁上下啦。

見佢同林卓廷辯論都一般

黃碧雲：邊個話我做唔到野？冇我既話你地個個仲飲緊鉛水，仲邊有人抗爭？

又鬥黃？

你講得出呢句 睇嚟你無了解過佢點解參加初選

唔講以為鄒家成係受薪議員添
睇真d原來係初選出線既普通市民

gphone都串柒飯民唔洗議席都做到嘢啦
要等有議席先做到嘢洗撚算你咩

對我嚟講 本土派依家最重要就係宣揚自己嘅論述
太多人唔清楚究竟咩係本土派、點解香港雖然本土意識
喺呢方面嚟講我覺得佢做得好好
好勤力寫文、宣揚本土論述、成日同唔同議員開live、同一啲講歷史嘅page合作
你不妨follow下佢ig

不過當然你唔知道佢做咗咩 佢都有好大責任
啫係佢要再增加自己作為政治人物嘅知名度同影響力
亦都要做多啲落地嘅宣傳 唔再局限於網上！

23/9都復課 講重啟選舉有咩問題

互相監察然後有問題咁點？

提又話係內鬥，唔提又繼續on9

樓主係咪縮咗入老母個閪度？不如出黎講多兩句，分享下自己有咩貢獻？

呢個好似係我出完po之後發生嘅事喎

又嚟講馬一定要跑得快過隻馬？

你屌泛民都唔會講埋自己做過啲乜啦

因為佢哋係政治人物，我哋唔係嘛

政治人物wor，佢同你一樣係普通市民咋，唔係受薪政客黎架傻仔。
你監察市民監察得咁認真，你expect鄒生做野，咁你作為一個市民唔係應該都有所貢獻咩？好公平嘛？
點解又拎番泛民呢啲政治人物出黎做擋箭牌？

ching咁佢贏咗初選嘛

攞呢張相隔離嗰個女人同佢比，條女都係普通市民都係同一區都係初選贏左。你睇下截止出po嗰日邊個做多啲嘢啦。

鄒生之後有落區，咁我已經幾日冇再屌佢

用泛民做”擋箭牌”係因為我覺得兩者都係食政治飯

問心講啦，如果你夾硬將鄒生當做普通市民，咪又係玩緊語言藝術姐

已經幾日冇再屌佢？定係比上面啲人屌到要縮入老母個閪度，唔敢出黎獻世咋？而家比我鞭屍，仲講到自己咁寬容大量屌少咗幾日，笑撚死人咩

由屌人無做過野，突然變成「比邊個做多啲野」？家下又拎立場姐姐做擋箭牌？又想趁機製造對立？係呢方面你都幾撚順手wor？

補充多句，食政治飯，都要有飯入咗口先叫食咗。初選係咩？民間自己搞既野證明到啲咩？
你追住一個稍為有啲知名度既市民，以政客標準黎「監察」佢，要佢對你負責，咁我都用番同一個標準監察你啫

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

廢物

收皮啦屌你老母pr

原來唔夠人講就屌人PR狗
劉穎匡做得仲足過呢件護理撚啦
又唔見劉穎匡俾人狙擊？你都on撚鳩

拉！
總之佢係黃嘅，植物人我地都撐！

人地坐過輪椅架
有道德光環

泛民奶共先怪得人咩

樓主快D走先 呢到我頂往

想知樓主依家仲有冇聲出

哈 睇返而家 最關心12位手足 幫佢哋家屬發聲 嗰個就係樓主口中嗰個鄒家成

其實你又知唔知自己up緊咩

佢成日同嗰12位嘅家屬開記者會喎

佢有係Twitter叫人關注12人

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

Hi

而家佢成日關注12個港人去向, 咁你又死撚咗去邊？

出嚟呀泛民狗樓主，潛咗去邊呀？
你班泛民被委任咗立會議員係咪幫到12個手足啦？
我淨係睇到好多無公職嘅人都有用過你地

樓主PR狗
拉

戇鳩樓主依家點睇

原來鄒家成無做過野 推！

我懷疑條友想溝立場姐姐先出來

樓主（受中央委任嘅尊貴泛民議員頭號fans）上水未

樓豬條傻閪潛能左去邊

手足唔係聖人，佢媾邊個又點
要評論一個人係睇佢做過啲乜
唔係猜測佢背後有咩動機
只要佢喺光復路上有貢獻
冇出賣手足，冇背信棄義
我話鳩之佢媾林鄭定鄭若驊

屌你係波台柒完一獲仲唔撚夠？

返去睇下你老母啦，比人屌到直腸剝落喇陰公

12港人佢都有幫手喎，睇多啲新聞啦

喂咗？

樓主死咗？

樓主做過乜

樓主老母做過乜?
咪生左樓主呢件賤種垃圾出黎囉

笑死

12 港人事件裡面出力最多係佢
樓主喺呢段時間話佢
唔係PR就係弱智

按錯LIKE制

見人落難喜滋滋，自己有難又如何？
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

得把口關心有閪屎用咩

嘩！原來樓主係五毛嚟！

哦原來係嬲佢屌飯民

分化Po
拉

屈完人真係唔撚使解釋

咁樓主又做左啲咩？呢個係全香港嘅責任
請問你2020年做左咩實際野？

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

hello

Diu

一定係扮比狗咬啦

為左一個，拉50個做煙幕？

我寧願比共產黨統治都想樓主死全家

喂柒頭
屌你老母
快撚啲上水

出嚟啦

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

hi

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

俾政府告暴動算唔算做咗嘢

？

問得好呀屌你老母

紋身

樓主死全家

?

希望用樓主條狗命換返鄒家成出來🙏🏻